"Er is niemand in zicht," zei hij, kijkt mee; "is er?"
"Waarom heb je een vreemdeling in mijn kamers in deze tijd van de nacht, die vraag?"
zei I.
"Je bent een game," hij keerde, hoofdschuddend naar me met een bewuste genegenheid en tegelijk meest onbegrijpelijke en meest ergerlijke; "Ik ben blij dat je hebt groeien'd up, een spel!
Maar niet vast te houden aan mij.
Je spijt arterwards gedaan te hebben."
Het moment dat ik de intentie had ontdekt, want ik wist van hem!
Zelfs ik kon me niet herinneren dat een enkele functie, maar ik wist hem!
Als de wind en de regen was verdreven de tussenliggende jaren hadden verspreid de tussenliggende objecten, had ons aan het kerkhof waar we eerst stonden face to face op deze verschillende niveaus, Ik kon niet weten mijn convict meer geprononceerd dan wist ik hem nu als hij zat in de stoel vóór de brand.
Niet nodig om een bestand uit zijn zak en laat hem aan mij; u hoeft geen zakdoek uit zijn nek en draai hem rond zijn hoofd; geen noodzaak tot knuffel zelf met zijn beide armen en neem een rillend over de kamer, terugkijkend op mij om erkenning.
Ik kende hem voordat hij gaf me een van die steun echter een moment had ik niet bewust van op afstand te nemen van zijn identiteit.
Hij keerde terug naar de plaats waar ik stond, en wederom in het bezit van beide handen.
Niet wetende wat te doen, voor in mijn verbazing had ik verloor mijn eigen bezit,--ik met tegenzin gaf hem mijn handen.
Hij ingeleefd hen van harte, gesteld aan zijn lippen kuste ze en had ze nog.
"U heeft verheven, mijn jongen," zei hij.
"Noble, Pip!
En ik heb nooit vergeten !"
op een verandering in zijn manier alsof hij zelfs zal omarmen, maar ik legde de hand op de borst en zet hem weg.
"Blijf!"
zei I.
